% <!-- coding: utf-8 -->
\documentclass[a4paper,twoside,english]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[frenchb]{babel}

\newcommand{\montitre}{Faune-Bretagne}
\newcommand{\monsoustitre}{Données 2015-2019}
% la configuration générique
\input{misc}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{ \markright{#1} }
\setlength\parskip{\baselineskip}
\begin{document}
%

\setlength{\parskip}{0pt} % 1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\setlength{\parindent}{0pt}
\section{Données}
Extraction faune-bretagne en mois par mois
\subsection{Répartition par département}
\input{region/region_stats_dept}

Quelques données sans département, bug lié à la suppression du jardin.


\href{https://www.faune-bretagne.org/index.php?m_id=54&id=908895}{1}

\href{https://www.faune-bretagne.org/index.php?m_id=54&id=908980}{2}

\subsection{Répartition par code atlas}

\input{region/region_stats_code}
\vfill
\clearpage
\subsection{Répartition par précision (localisation de la donnée)}

\input{region/region_stats_precision}

\subsection{Répartition par protocole}

\input{region/region_stats_protocole}
\vfill
\clearpage
\section{Cartographie mailles UTM}
L'échelle de couleur est logarithmique, l'objectif est d'obtenir plus de détails dans les valeurs faibles.

La palette de couleurs est Viridis, choisie pour sa robustesse.
\subsection{Superficie des mailles}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_carte_grille.pdf}

2 700 km de côtes

797  îles et îlots

27 209 km2 de superficie

355 mailles UTM
\vfill
\subsection{Nombre de données}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_carte_donnees.pdf}

\input{region/region_carte_topbot_bot_donnees}
\input{region/region_carte_topbot_top_donnees}

\subsection{Nombre de données (localisation précise)}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_carte_donnees_lp.pdf}

\input{region/region_carte_topbot_bot_donnees_lp}
\input{region/region_carte_topbot_top_donnees_lp}

\subsection{Nombre de données (données avec un code atlas)}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_carte_donnees_ac.pdf}

\input{region/region_carte_topbot_bot_donnees_ac}
\input{region/region_carte_topbot_top_donnees_ac}

\subsection{Nombre d'espèces}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_carte_especes.pdf}

\input{region/region_carte_topbot_bot_especes}
\input{region/region_carte_topbot_top_especes}

\subsection{Nombre d'espèces (données avec un code atlas)}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_carte_especes_ac.pdf}

\input{region/region_carte_topbot_bot_especes_ac}
\input{region/region_carte_topbot_top_especes_ac}

\subsection{Nombre d'observateurs}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_carte_observateurs.pdf}

\input{region/region_carte_topbot_bot_observateurs}
\input{region/region_carte_topbot_top_observateurs}

\subsection{Nombre d'observateurs (données avec un code atlas)}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_carte_observateurs_ac.pdf}

\input{region/region_carte_topbot_bot_observateurs_ac}
\input{region/region_carte_topbot_top_observateurs_ac}

\subsection{Nombre d'observateurs x jours (données avec un code atlas)}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_carte_jobservateurs_ac.pdf}

\input{region/region_carte_topbot_bot_jobservateurs_ac}
\input{region/region_carte_topbot_top_jobservateurs_ac}

\vfill
\clearpage
\section{Répartition quotidienne}
\subsection{Ensemble des espèces}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_histo_especes.pdf}

Le pic fin janvier correspond à l'opération "Oiseaux des Jardins", les données "LPO" sont reversées sur le site faune-bretagne.

\vfill
\clearpage
\subsection{Migrateurs transsahariens}
\input{region/region_histos_migtrans}

\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_histo_migtrans.pdf}
\vfill
\clearpage
\subsection{Migrateurs partiels}
\input{region/region_histos_migpar}

\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_histo_migpar.pdf}
\vfill
\clearpage
\subsection{Milieux agricoles}
\input{region/region_histos_milagri}

\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_histo_milagri.pdf}
\vfill
\clearpage
\subsection{Généralistes}
\input{region/region_histos_milgene}

\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/region_histo_milgene.pdf}
\vfill
\clearpage
\section{Évolution du poids par année}
Pour les données avec indice
\subsection{Par département}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/stat_dept_anneee_frequence.pdf}
\vfill
\clearpage
\subsection{Top espèces}
\includegraphics[width=.98\textwidth,height=.90\textheight,keepaspectratio]{region/stat_espece_anneee_frequence.pdf}
\vfill
\clearpage
\end{document}
